%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2021 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{2122-pablo}
\usepackage{2122-pablo-paternault}

\usepackage{tabularray}

\usepackage[
	includehead,
	paperwidth=21cm,
	paperheight={29.7cm/5},
	margin=8mm,
	]{geometry}
\usepackage{2122-pablo-header}
\fancyhead[L]{\textbf{Nom :}}
\fancyhead[R]{\textsc{Automatismes --- Fractions}}

\usepackage{graphicx}

\begin{document}

Calculer, puis simplifier autant que possible.

\begin{tblr}{Q[c,m]|Q[c,m]*{3}{|X[c]}|}
	\cline{2-5}
	\SetCell[r=2]{c}{\rotatebox{90}{Sujet A}}&
	Question &
	$\frac{2}{3}-\frac{a}{4}$ &
	$\frac{\frac{3}{4}}{\frac{6}{7}}$ &
	  $\frac{2}{x}\times\frac{3}{4}$ \\
	\cline{2-5}
	&Réponse \\[1cm]
	\cline{2-5}
\end{tblr}

\pagebreak

Calculer, puis simplifier autant que possible.

\begin{tblr}{Q[c,m]|Q[c,m]*{3}{|X[c]}|}
	\cline{2-5}
	\SetCell[r=2]{c}{\rotatebox{90}{Sujet B}}&
	Question &
	$\frac{3}{4}-\frac{a}{6}$ &
	$\frac{\frac{2}{5}}{\frac{4}{7}}$ &
	  $\frac{2}{4}\times\frac{3}{x}$ \\
	\cline{2-5}
	&Réponse \\[1cm]
	\cline{2-5}
\end{tblr}

\pagebreak

Calculer, puis simplifier autant que possible.

\begin{tblr}{Q[c,m]|Q[c,m]*{3}{|X[c]}|}
	\cline{2-5}
	\SetCell[r=2]{c}{\rotatebox{90}{Sujet C}}&
	Question &
	$\frac{5}{3}-\frac{x}{10}$ &
	$\frac{\frac{2}{5}}{\frac{6}{7}}$ &
	  $\frac{2}{a}\times\frac{3}{4}$ \\
	\cline{2-5}
	&Réponse \\[1cm]
	\cline{2-5}
\end{tblr}

\end{document}
